緊急， 機鐵是否已停駛？ 5：26 pm

有朋友在機場， 緊急詢問機鐵是否已停駛。

機場 wi-fi /internet 已經不能用
電話可以打得通

麻煩各方提供消息

青衣已經15分鐘冇車

push

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

驚閪咩

停左啦

如果機鐵停，聽日大家要去圍地鐵，同政府狼狽為奸

機鐵是否已經停駛？
有冇官方公佈
現有部分在機場 婦孺 以步行往東沖 離開。

都唔係第一日的事

散去東涌呢，的士/巴士？

癱瘓機場：做到
向旅客宣傳黑警：無旅客即係無得宣傳啦

咁唔走想點？

仲有車 仲有車